有冇人住黃大仙附近一齊打波？

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

推推推

鳳德街場應該算係全東九龍最fatfat嘅場除咗翠屏

留個tg黎
我個ac都係同幾個fd共用

咪住你打咩波

籃球同足球都得

呢啲時勢做尖都不了
仲打波？